護膚L 入

發現平時一乾皮膚就有油
搽下潤膚野就好好多
但啲T字位好似鼻咁
一搽就生豆豆
有無ching 都係咁